各區票站大排長龍 極多銀髮中年和理非：一早九點黎排隊

蘋果直播：

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. ！未完成！
要帶住址證明+screen capture+身分證，去1.揀左嘅票站投票

起身啦連登仔,阿婆都叻過你地

港共日日話青年人點點點根本就只係想分化
唔理投邊個都記得出黎投，每多一票國際線就多一分力量

好多外媒關注報導呀，大家出黎啦

無人推

見字幫手推下投票流程睇#2

Pishhhhh

推

見字幫手推下，投票流程睇#2，好多外媒關注報導呀，大家幫推兼出黎啦

連登仔 衰撚過D阿婆

真係老人家多過後生
班後生係咪未訓醒

利申：岩岩訓醒

tui

LM

是否區議會以外選民：「否」
傳統功能組別係衛生、商界。

選完「否」先有得投超區，揀錯就入link重投。

我想問住址証明使唔使3個月內？

幫你搵人

Push

今日唔係改1200開始？

投票啦

正常人點會早過12點醒

初選link:

第四步：
是否區議會以外選民：「否」
傳統功能組別係衛生、商界。

選完「否」先有得投超區，揀錯就入link重投。

要投超級區議會記住撳否
我嗰區好多人撳錯咗

好撚煩，到底點撚樣投
去邊又唔知，屬於邊到又唔知

人龍

搵唔到啟德

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

up

Check下自己咩區

push

應該無人得閒check 日期

我個度都好多中佬同銀髮族投，真心佩服佢哋唔熟電腦都唔怕問，照出嚟投

pish

推

票站要人

佢哋實投民主黨公民黨

排隊師 投票師

係咪電子月結單都得

見到有個阿叔坐輪椅嚟投票

呢度仲話一定入晒本土
我真係心諗 同社會脫晒節

搵到之後呢
區議會(第二)
我果區幾個投票站，即係入邊個號碼

其實香港都係左膠多，本土我估3成左右

後生仔落去投票啦
唔係我怕傳統泛民票仲多過本土

好感動，見到好多伯伯婆婆唔識用手機都堅持去投票

Pish 唔投冇jj

推呀, 去投呀

同問

有
8點醒咗
之後訓返

係

後生唔出來投咪入唔到囉

我都係

推呀！

銀髮族真係好高質

出呀

點解銀髮族咁有heart

姐係你係超區

今日開到幾點
陣間有野做可能要聽日先投到

9pm

我遲少少返工鼠出嚟投票先

連登仔再唔投就冇本土

投完

8點先訓炸卦

thanks ching

又話要本土 又唔撚投

都唔止，後生投票率通常比較低
一定要叫晒啲人出去投

Yes

出門口投票呀

我投咗啦 你哋投咗未！

改左12點。。

連登不嬲係少數

Tui

聽日投 今晚返去望多兩眼候選人先

我嘅理解係
你搵到自己地方選區
再揀一個你想去嘅票站
入個個票站number
就會彈個qr code比你
再cap低
帶齊地址證明同身分證去你揀左嘅票站
就ok了

有錯請指出

收工先

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

一方面想多人出嚟投
但多人投係對本土派不利
矛盾

利申：支持本土

銀髮

Pish

lm

即係係自己個區揀過自己就腳既就得?

收工去

大家快d去

唔係講笑
目測真係中年人佔60%以上

太早

推，投完

上屆舊登反既
全部高票當選
估吓呢兩日投完票發生咩事

上次區選, 好多後生一早投. 今次初選少0左好多後生.

巴打投完票麻煩去後面幫下啲阿婆師奶

事實30歳以下選民比例唔算高

啱先先起身

係！

仲叫人配票比「本土派」

從來都唔係後生仔多
計到30歲都係得十五年
只係前線多咁解

Sad but true

推!!!!!

投咗喇

投票投票

想問下係咪投完先會公佈票數

銀髮手足

我想問住址證明e statement得唔得 搵唔到實體

緊係

得

推到完場

推 岩岩投左

真 中年人佔一半
後生仔唔撚係輸呀？ 呢啲時候就要鬥黃啦
後生仔快起身投票
禁兩個制架咋

啱啱我後面有阿個伯見人排佢又排
佢問我賣緊d乜
我話係投票
跟住佢就走咗

可以

食埋lunch去排隊

要人呀

一家人都投左

票已投

見到投票站都幾多人喺度 篤緊佢哋自己個手機輸入投票資料。

師奶同上咗年紀都幾多。

這就是民意，這就是民情。

票已投

呢個真
頭先投七成都係上左年紀

蘋果岩岩問人投左邊個

已投
btw公佈票站既位同實際唔同
所以要搵

的確中年多
不過走既時候陸續後生行緊去

利申早投師

即上網睇下投邊個先

唔洗

原來大家團火都未熄，只不過埋藏左心裡面

一向後生個班都係晏一晏先投架啦

睇落真係幾複雜老人家未必識搞
會因而郤步

出黎呀自由閪

搞掂

唔係，去得就代表唔怕煩

應該多啲紙張投票

投票呀

諗住拉哂全家晏少少投

好撚多人 排左半個鐘先投到

好多人
但就係差你未投

未出既要快啦，愈來愈多人愈等愈耐

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

已投，大家記得叫埋自己嘅三姑六婆出去投票

伯伯

===
初選見

多你一個好多

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

【初選】鍾劍華：初選不會受到影響

唔應該咁講! 應該話:阿婆仲叻過連登仔!

好感動
本身以為得年輕人會投
點知落到票站除咗年輕人仲有好多中年/老年排隊投票

豬豬

same

想問下唔係喺九東票站，可唔可以投九東嘅票

拼拼

投咗未

唔可以

你去返自己區任何一個票站都得

拼拼

我投完都見伯伯婆婆多過後生

點搞

清早晨啱啱瞓醒

未瞓醒啫，三點不露呀嘛

早

慚愧了接力！

見字幫推

投完
見到班街坊排晒長龍 proud of hkers

而家反初選嘅論調係話初選本質
係泛民迫走本土嘅計劃

咁其實只要夠多人投本土已經搞掂

早晨呀，我仲好眼瞓

Many people think that is the LAST CHANCE to voice out their HEART when they are still ALIVE !!!!!!!!!

How about you??

記得有兩票

覺得應該投完留低做義工幫吓手

超區？

Yup

（極重要）初選問題

feel 到有班老人家被fake 左以為係真投票，有啲擔心遲d真個次佢地以為投左唔使再投要諗諗點搞

唔會啦
人地好醒

應該係, 岩岩去票站前面好多個都係中年叔叔, 得1個後生

大家起身就去投票喇

住址證明 e-statement得唔得

yessss

你點feel到

真係好多中老年人

大家要出黎呀

出黎啦各位

杏花邨手足去邊個票站投?

杏花邨好似冇

今晚去投

岩岩投完，後生多
銀髮族得1，2個

邊區

me too巧餓

多謝銀髮族

自己煮？

中年師奶都好多

起身啦廢青

你地訓咁少得唔得架

觀塘出名多老人

有主權才有真普選

食黃店

個google drive睇唔到野

筲箕灣，柴灣啦

今晚再繼續瞓

唔驚

支持黃店

推 快d 去投

岩岩起身出發

收工嚟投

有冇人知大約要排幾耐先投到 一陣要返工

push 出黎投

係 在不影響到在場員工及秩序情況下
睇吓有乜嘢可以幫到手 尤其是老人家

大家加油

好撚感動 東涌好撚多銀髮族唔識電子投票 見到佢哋好努力向票站義工請教

有唔小中老年人 心裡面喊咗

明日仲有得投

聽日諗住帶埋老爺奶奶一齊去投

聽日朝九晚九

岩岩先起身而家出發！

ttt

真心 上左年紀多過後生既

唔洗排

岩岩起身

撞爆你老母

真心多中年/老人家，我嗰邊十個有七個都係

投左留名

係 勁多中年朋友同銀髮族

觀塘藍區無得講啦

你個名

證明今次宣傳幾成功我嗰邊仲要係離地撚細區，都持續有十幾人排
聽議員講未到一點都幾十人投咗

多謝所有黃長輩

慣左比個身份證就搞掂丫麻
乜9都話上網自己搞，咁要個身份證黎做乜

點知佢地一定係黃

佢地無政府咁大個DB掛CHING...

都係

有親共派候選人
票站棟哂啲狗喺度，藍嗰邊又放風話初選犯法推斷仲會去嘅係黃都好合理掛？

幾時會知今日有幾多人投?

派人亂投

我一定唔答

高質

馬頭圍完全唔使排

啱

我直接上網投cap低QR code
加快進度

見個呀姐拎張煤氣單投票

逐頁cap screen 投票教學
見到好多街坊大都大埋,所以整左個圖文教學
逐步跟住做,唔好再話唔知點投票

多謝佢

中年/老人家投邊個都好，最緊要係多人參與
利申：今日晏少少投

滾動好多人投票
見到好多街坊講話尋晚好驚 但今日點都要投票 投完票出黎其他叔叔嬸嬸係度同我點頭示好 叫大家頂住

我真係好撚鍾意香港

唔好咁講 鍵盤戰士方面 連燈仔勁好多

精神勝利法

我真係好撚鐘意投票

講真 咩都要做下
總之對家唔高興就做
成本咁低無理由唔參加

HH

今日只做兩件事：推Po同投票

不嬲都係老屈反對嘅人都係後生
咁就可以話佢哋俾人煽動/唔識諗
用高高在上家長姿態去屌啲示威者

人手置頂

一車車投黃碧雲

因為佢哋聽到9-9嘛
辛苦哂

鬥早起身呀婆叻過99%連登仔

聽日都有，使咩咁急

利申：票已投

各位手足幫下手

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

=================

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

9點去到食早餐.......等到12點......投完再食午餐

早午都係同一個站食

真心條隊有一半都係中年人士本土派支持者出嚟啊

投完，推